放心吧！政府一定唔會封連登！

一個比五毛咁好洗風向既地方，點會封

所以大家聽日一定繼續上到連登

唔洗驚

無左連登，香港人會更加團結

政府會仲驚過你

而家大家千奇唔好恐慌

我地繼續如常傾計

如果一驚

就中計

未撚燈

佢會叫連狗係又DEL POST唔係又DEL, 唔聽話就有排受

外國伺服器

驚西咩

最多咪用品蔥

無人信？